{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016168",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "라바니"
    },
    "text": "江原特別自治道 原州市ボドルマンギル2-3に位置する店舗では、毎週火、水、木、金、土にオリジナルクロワッサン、クイーンアーマン、アーモンドクロワッサン、ペンオショコラ、ソーセージクロワッサンなどを販売しています。 また、ベーキングクラスも行い、ワンデー、正規、起業クラスがあります。 ケーキのオーダーメイド販売も可能で、2日前に予約が必要です。 引き出物のオーダーメイド販売も可能で、5日前に予約が必要です。 店舗は中興プラジウムの向かい側のロッテマーケット999の裏側のブロックにあり、営業時間は平日12:30~19:00、土曜日12:30~19:00です。 メニューはミルフィーユタータン、オリジナルクロワッサン、マンゴー、クラシックペンオショコラ、ダクルトシャイニング、クイーンアマンクロワッサン、恋中の愛(プチ)、アーモンドクロワッサン、クロワッサンの韓膳セット、ソーセージクロワッサン、シナモンロールクロワッサンなどがございます。 また、ご予約商品としてはプチクロワッサン、アーモンドペンオショコラ、プチクロワッサンの4点セット、プチクロワッサン、プチペンオショコラ、イチジクケーキなどがあり、価格は変動する場合があります。 季節商品としては様々な種類のケーキが販売され、価格は変動する場合があります。 また、ベーキング クラスと引き出物の価格は、事業主への問い合わせで確認する必要があります。 ガレット·ブルトン、フィナンシェ5点セット、ガレット·デル·ロワも販売されており、価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗では何を販売していますか？",
            "answer": "オリジナルクロワッサン、クイーンアーマン、アーモンドクロワッサン、ペンオショコラ、ソーセージクロワッサンなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ベーキングクラスはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ワンデー、正規、起業クラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ケーキのオーダーメイド販売は可能ですか？",
            "answer": "はい、2日前に予約が必要ですが、オーダーメイドのケーキも販売しています。"
        },
        {
            "question": "引き出物のオーダーメイド販売は可能ですか？",
            "answer": "はい、5日前に予約が必要ですが、引き出物のオーダーメイド販売も可能です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は中興プラジウムの向かい側のロッテマーケット999の裏側のブロックにあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は12:30から19:00まで、土曜日も12:30から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような種類のクロワッサンがありますか？",
            "answer": "オリジナルクロワッサン、クイーンアーマン、アーモンドクロワッサン、ペンオショコラ、ソーセージクロワッサンなどがございます。"
        },
        {
            "question": "季節商品としてはどのようなケーキが販売されていますか？",
            "answer": "季節によって様々な種類のケーキが販売されています。価格は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーキングクラスと引き出物の価格はどのように確認できますか？",
            "answer": "ベーキングクラスと引き出物の価格については、事業主への問い合わせで確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような商品が季節限定で販売されていますか？",
            "answer": "ガレット・ブルトン、フィナンシェ5点セット、ガレット・デル・ロワなどが季節限定で販売されています。価格は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 488
    }
}